有冇人鍾意睇二戰時期比較開心既圖片?

通常都係睇到士兵拎住槍打緊仗，一係死屍
唔知有冇人鍾意睇其他類型既相?

西班牙內戰

純粹德國好撚型
軍裝又係軍人又係
最可惜畀消滅咗

Martin garrix

開心嘅大部分都係德國

唔知香港人比日本人統治開唔開心呢

高等華人

而家呢個年代好少kiss既相係咁浪漫

呢d人第二日就碎曬

from 巴哈

一早起身睇到上面d相笑出黎

唔知點解望落去好gay

1940 法國 好少相見到rommel會笑

武裝親衛隊 1943年係俄羅斯

少少離題
Joachim Peiper 一位我覺得好型既軍官

michael fassbender
塔倫天奴套戲入面個look一撚樣

又真係幾似樣

post下你地覺得搞笑既相呀
香港唔多人鍾意歷史?

Blondie好得意

Propaganda

第三張gay 到傻

特別係左邊果兩個

不過個個都好靚仔

Strong post help post

德佬真係好鐘意撚貓

上圖講瑞士個單野係堅

瑞士只係口講中立....所以NAZI GERMANY先冇食埋佢

咁佢冇計ga wor,小國生存思維嚟

啲台仔真係好柒

[轉貼]

你可以話瑞士人個中立係得把口
但呢樣正正就係小國點樣喺大國博弈之間搵生存之道
為咗維護獨立自主呢條底線
瑞士人絕對會放棄任何底線

德國本來想好似吞併奧地利咁
透過全民公決吞併瑞士
或者最起碼吞併瑞士嘅德語區
不過經歷過呢幾百年嘅抗爭史後
瑞士人真係睬佢都有味
喺希特拉眼中
呢個簡直係對德意志民族嘅背叛
(我諗大家都可以想像到
個鬍鬚佬會點樣拍住枱嚟屌 )

其實以納粹德國咁強大嘅軍事力量
要侵佔瑞士應該係同踩死隻蟻一樣冇分別嘅
呢點瑞士人一早就知道
佢地亦都早有預備
喺法國投降之後
瑞士透過外交途徑
提出咗一個納粹德國冇辦法拒絕嘅offer:
“一係合作，一係攪炒”

瑞士最有價值嘅係中立國獨有嘅金融地位
強大嘅黃金儲備
令瑞士法郎成為全球其中一隻最主要嘅交易貨幣
瑞士政府事先聲明
佢已經將喺伯恩嘅金庫
轉移到阿爾卑斯山嘅某處
只要德軍有任何侵略行為
瑞士軍隊就會即刻退入阿爾卑斯山區
同炸毀所有通往山嘅鐵路橋樑
而德軍入侵嘅路徑上
亦都保證會有各式嘅民兵會沿途招呼佢地
瑞士國民亦一早有共識
要無視一切關於政府宣報投降嘅消息拼死抵抗

德軍面對嘅將會喺一個泥沼
就算侵略成功
得到嘅只會係一個名叫瑞士嘅空殼
而跟據呢幾百年嘅歷史
瑞士人講得出，就一定做得到

到咗呢個地步
就算希特拉點癲
都唔會諗唔到個利害關係
集中營收集返嚟嘅黃金，喺佔領區搜括到嘅財產
大部分都係要經瑞士轉化為瑞士法郎
再用嚟購買瑞士以至世界各地出產嘅精密軍工產品，工業原材料等等
仲有兩個軸心國之間嘅運輸交通
都係依靠瑞士境內穿越阿爾卑斯山嘅鐵路
所以當佢收到參謀部完成咗嘅入侵瑞士計劃後
(係佢之前落命令要做嘅)
佢捩手就掟咗佢落垃圾桶

巴打既相好正

狗都好鍾意

你係咪絲打?
鍾意睇靚仔

著軍服既男人好誘人

真心覺得瑞士好勁
係歐洲竟然可以兩次ww都冇參加到

好鍾意睇二戰時期個堆中立國家
遲下想睇埋東德西德

一個亞洲人都冇

即嚟

非二戰

有亞洲wehrmacht 我唔係racist 但望落去真係好奇怪

BTW 有冇人想睇彩色既軍官相?

咩人嚟？

第一張係韓國人
第二張唔清楚
我都係睇post果個人既描述 唔知係咪真

其實仲有一張

諗起有個德國仔同我講，佢呀爺當初join國防軍打蘇聯，話因為當年冇乜旅行機會，從軍當旅行，一去去撚咗八年，坐戰俘營坐到1949年

竟然有命返到去咁勁
有冇殺過人?

hitler did nothing wrong

冇問，但喺東線做四年士兵冇殺過人你信唔信
佢喺戰俘營好似因為個樣似斯拉夫人，所以待遇畀一般德國人好

1940年6月17號
張相係希特拉聽到法國會投降果一刻影低
好少有佢笑既相 有冇人分享下?

祝希叔在天之靈安息

好奇一問
當年如果佢唔搞俄仔
仲有無機會打多幾年?
仲有俄仔有無能力搞佢?

主要係美國同英國 如果歐洲內陸事務無畀人干預 遲早一定夠資源打低邪惡蘇俄

佢真係好有皇者風範
冇人可以著披肩好似佢咁有型

當同盟國贏返法國果陣，法國女仔比人發現同德軍拍拖既下場

因為輸左場仗所以就要比人妖化 變成千古罪人

納粹只為打倒共產

我信有一日歷史會證明佢係正確嘅

好開心竟然搵到個諗法一致既人
你係絲打?

元首要建立一個得雅利安人嘅世界
無論點佢都唔會有完全正確嘅一日

到底瑞士點樣完美避開兩次世界大戰

法西斯女友聽落係咪好吸引呢
邊有咁筍

希叔唔係要滅絕其他種族 佢只係想德意志民族可以輝煌姐 佢咁唔鍾意意大利人都結盟就知佢其實好大愛

死開啦垃圾台狗

所有二戰post都會有wehraboo

同意大利結盟主要都係因為墨索里尼
去到投降之後咪又係大清洗意粉
仲要真係比佢成功會流放堆次等人過嚟
元首種民族主義係絕對極端唔好整污糟德意志帝國個名

邊到聽返來架

operation achse同generalplan ost?

係因為佢係國防軍唔係黨衛軍先冇咁harsh

一位美軍醫護兵正在為敵方的德軍黨衞軍SS施予急救：

一位美軍醫護兵背起一名受傷的德軍：

德軍醫護兵治療受傷的平民：

另外我諗到一戰聖誕節英德停火一日一齊踢波：

100年前，雙方士兵們曾將武器放在一旁，並在無人區中踢了場足球。

戰火無情，人間有愛

從你依句已經睇出你冇讀過歷史

駁都費事,原本睇相好地地都算,

講講下變吹奏希特拉.

唔好講到輸左場仗就代表佢輸得委屈,比人屈佢係仆街乜乜柒柒.

試過同德國人講二戰歷史,一講到德國佢地就自自然然唔會想繼續講落去,

唔係因為佢地輸,而係德國人自己都覺得自己個國家果陣係錯左.

反而台灣人,香港人就係度替德國人可惜

皇帝唔急太監急,台灣人香港人d奴隸地方學人操德國既心

聖誕停火日

lm

如果我們在戰場以外的地方相遇 可能會成為朋友

Target for tonite

或者你覺得你一般大眾接受嘅歷史就係啱嘅 我都建議你睇下上邊條片 你自己諗下點解共產主義資本主義今時今日可以有咁多學術研究 咁多複雜嘅論述 但係納粹同法西斯就可以簡化做一兩句離不開邪惡或者獨裁嘅思想

再者德國係一個戰敗國 佢哋而家諗啲咩都無關痛癢 反而我哋有責任去反省歷史 唔去相信假嘅資料 去搵一個最成功最有效嘅意識形態畀依個混亂嘅世界

夠唔夠開心

德國人輸咗之後受嘅教育就係話自己國家點錯點錯，完全係自虐歷史觀，反而我哋仲客觀過佢哋喎老友 同德國人傾二戰可以有咩得著？自己political correct 到仆街啦

番

冇打格會開心d

我打左一大篇野,
但最後刪翻曬.
因為已經廢事再同任何一個德軍迷講依d議題.

好好活在你地認識既歷史世界入面,

眾人皆醉你地獨醒,你地世界觀入面二戰德國正義,無私,為人類.

我活在主流歷史度,亦都唔會拎d咩秘史出來講.

我係平凡人,唔似得你地咁人中之龍鳳可以看破主流歷史原來係偽造.

SS教你點養貓

想睇j圖

班德國佬打仗嗰陣又諗到咁多嘢玩

hugo boss同佢地整軍服

仲要其實佢好矮 ，但係個氣場好撚勁

佢仲話好羨慕佢呀爺有咁多人生經驗
其實某啲德國人當發覺佢同緊一個冇政治正確觀念既人講嘢，例如我呢啲外國人
就會發現心底入面佢哋未必太服呢種政治正確觀念
(條友公然喺德國孭住個有隱晦納粹含義符號既背囊，好似唔知係88定咩，佢話好彩冇人知呢個係咩意思 - 88 = Heil Hitler，不過個背囊同時又有個共產簾刀符號)
有次我又喺個德國人面前屌鳩某啲德國左派戇撚鳩，又屌伊斯蘭根本冇可能融入到歐洲社會，呢啲嘢德國人唔可以親口講出嚟，尤其喺大學，因為大學好多左派暴力組織，每一個廁格有好撚多左派政治口號塗鴉
我就幫佢講晒啲德國人唔可以講既政治禁忌出嚟，跟住佢先開始話其實佢都係咁諗，佢投FDP(Liberal rights政黨)，父母直情投NPD(德國最右既合法政黨)

原來元首有表情

係意識形態問題
依家左膠當道，咪覺得極右咩都係「錯」囉
好簡單一個道理
歷史係點修飾，我唔覺得香港人會唔了解
納粹係民選嘅極右政黨，根本發展到會極權就係合情合理

時勢造英雄
納粹其實係當時授權，係單一民族拎到政治力量
依家左膠只係靠混合民族拎到政治力量，向本身有優勢嘅民族加以唔平等嘅對待，根本唔係咩高尚情操，只係支持外來民族唔需要有大多數民族幾百年嘅付出，都同樣得到大多數民族嘅幾百年積落嚟嘅優惠，根本係痴線

我話你知點解，香港啲小男人好少夠man 咁aggressive 咁錫女仔

啲德國boy鐘意帶貓出街？

望親d士兵抱住小動物就覺得好可愛

賣人肉
整慰安所
你話hap唔happy

我哋唔係鬼佬，會俾港女告

HH 14/88 meme 嚟 竟然有鬼佬唔知

SEED?

真係歷史相嚟㗎 邊有seed比你

有

D女而家睇返 仲係好正

off topic, 希特拉著和服

其實我意思係話我都係絲 難得意見一樣諗住一齊做個fd 吹下水
因為身邊既朋友聽到我既興趣覺得我痴左線
而家發現我個comment聽落成個厹咁
變左一堆負皮

唔off topic呀 我開個post就係想大家分享下另類d既相 睇過太多戰爭既相
想大家睇d會令人開心既圖片

不過和服好似唔襯佢....

我首主題曲

Luftwaffe 都好鍾意貓

好鍾意你soviet既相
好多都未睇過

strong post lm

off topic

納粹放咗好多金係瑞士，戰敗後有份幫納粹手運啲金走佬

BTW 梵蒂岡都有幫納粹走佬，坐車坐飛機咩都有

唔明點解樓上有人企希特拉個邊，從最簡單角度唸，佢個時咁做根本係迫害猶太人，即等於中共將唔同政見嘅人(異類)監禁咁, 中共都話有佢嘅政治考慮，而希特拉？係個人極端民族主義？
有錯請指正，歷史唔是太叻，但點都唔會支持希特拉做法

Strong post
極鐘意戰後士兵錫護士個張相！

有時係度諗
其實咁多張相入面 到底有幾多對情侶最後真係白頭到老?

Jorden

今日唔知聽日事既時候，話唔定聽日就會戰死，

活在活下囉！

張相好有feel
好似宮崎駿d作品

D德軍真係好搞笑

厹無分年代

再黎一張男神Peiper 大家好似好鍾意佢

估下佢係邊個

點解會着

上一任教宗細個係hitler youth 添

盟國嘛

Post左咁多男人
係時候Post下女人相

Eva Braun 元首既女人

Ladies in war

下面全部都係Luftwaffe

二戰德軍唔會有女人架喎

留個tg囉

Strong post LM

正確個名係Luftwaffenhelferin (Female Luftwaffe Auxiliary)
有錯請更正

最後都係比人週到犯左國際法幫NAZI GERMANY 清洗係集中營屠殺猶太人得到既黃金

但梵蒂岡都幫手收左好多猶太人

大家成日睇到既元首都係皺緊眉頭
好少睇到佢笑既樣

Uncle Adolf (我都唔知點解佢同咁多細路女影相 )

不過聽聞佢哋都唔係好鐘意猶太人，因為宗教問題上

Lm學嘢

唉屌。
，德國真係好型
如果唔係元首反人類我都支持德國

Lm

見到依個post就預計到幾十年後會有人吹奏中共幾好

咪搞事啦，樓主貼緊貓貓狗狗小朋友幫納粹洗底
你貼埋d死人相想點

我只係純粹想分享下WW2既相
出發點都係non political

個兩個五毛嚟，一早block 左

冇錯啲女真係好正
貼多幅啲女未黎前呢三個阿伯on99等女黎既樣

Hans-Joachim Marseille (December 1919 - 25 September 1942)
我最鍾意既空軍 外號非洲之星 除左外觀好靚仔之外
佢係空軍最後生既上尉
一共擊落左158戰機
10分鐘擊落8架戰機
1日擊落17架戰機
1個月54架
但係有一次返航果陣架戰機突然間著火 被迫棄機
冇開到降落傘直插沙漠死左

Winston Churchill 1895年影

留名

因為跳出機個陣撞到尾翼所以暈咗直插地下

一個空軍王牌就咁死咗

咁多同一個水印嘅，咩網嚟

我有個fd係IG專門幫ww2既黑白相上色
不過佢最近比人ban咗因為話宣傳納粹 但佢連一隻字都冇提過

無法，今時今日social media 係咁，始終係偏(((左膠)))嘢

德國啲軍服尤其係SS真係好撚型
其他國家嗰啲成個鄉下佬咁